我女朋友真係對我好好

同佢相識左十幾年
無論我講左幾多大話
呃佢、傷害佢
佢都會聽我解釋
一次又一次咁比機會我
屋企有事 佢都會意無反顧咁幫我
相反 我真係無為佢做過d乜
咁好既女仔跟住我都唔會有幸福
真係想放手
有無巴打明我感受
真係好想係到再講聲對唔住
一直以黎 我都無珍惜過你
令你留左咁多眼淚
唔好再跟住一個只會顧住自己既我
我真係唔值得比你愛

然後佢犧牲咁多，您都仲係做個自私嘅決定想放低佢。不如學識點樣改變再愛錫返佢，補償返佢一直以嚟對您嘅保容同忍耐啦。

點解你要呃佢呢

我係愛佢 但我更想係睇到佢幸福 我無信心比到佢

真係好自私，如果愛佢唔該試吓改

我會盡力改 當然我都好想同佢一齊行落去
但如果佢要搵個能力、條件比我好既人
我真係會祝福佢 佢開心就得了

唔愛就放手啦
扮咩情聖咁

收嗲啦屌你老母偽善撚 根本就自私想逃避 講到咁撚偉大 自己覺唔覺得心虛？

愛佢呢啲野有時做出嚟比講出嚟更實在。
佢一直留守係你身邊其實同相信你會比到幸福佢一樣，點解唔試下比啲心機同佢規劃下未來，著重下事業，比佢理解到你著重佢嘅幸福？
走同逃避有咩分別？你走左佢=買左老千股
落力完fail= at least 仲有小小揸手
試都唔試就點都fail。都拍左咁耐，唔細啦，唔拼搏下等幾時？

好多謝巴打你哂左咁多心血開解我 鼓勵我
其實係我屋企問題導致我想放棄 唔想連累到佢
點都好 多謝你先

你有冇諗過佢既幸福就係你
你眼中既幸福同佢眼中既幸福又係咪一樣

屌你老母
仲係男人好心你就好好對佢，彌補返啦
自己用個腦諗下一個人到底有幾愛你先可以包容你去到呢個地步啦

自撚私扮咩情聖 最好條女跟你一世 話知你俾唔俾到幸福佢 依家擺到明話自己係嫁喇 唔得嫁喇 大撚曬